垃圾廢老心聲

岩岩係d廢老咸濕group見到：

「政總無人，警察由佢圍由佢坐，佢地去佔夏慤道，警察又唔理佢地，無衝突，一啲新聞價值都無。

而家佢地無乜癮，連夏慤道都唔佔，去PHQ 搵警察，撩交嗌 ，為左民意逆轉，忍多陣呀🖖」

自己諗下有咩意思

有咩意思？
咪就係你係一個咸濕廢老囉